今日係831事件9個月冇人提 ？

熱門全部都係美國
係咪冇人記得今日係831 9個月？

係

咁重要點會唔記得

你出左去未？

[反國安法]"反詩"兩首

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

推唔郁

冇人理

Push

push

721 831 新屋嶺

唔好話9個月前, 最近嘅事都已經冇人討論啦:
內會爭議, 國歌法, 頭條新聞...

已經冇人再開post討論, 講緊嘅只不過係一個多星期之內嘅事

up

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

點解仲堅信太子站死人
都已經有cctv

831冇☠人

831

都話CCTV 有問題

推

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要有國安法拘捕佢地

721 831 525

好好笑

黑警831恐怖襲擊

831 未敢忘記

香港獨立

邊個仲推其他非行動po
即係對唔住死去嘅手足

唯一出路

香港人

建國

點解點解
點解你呢隻五毛藍絲仲未死

好撚好笑喎

五毛嚟 block啦

八三一 打死人

十月一槍殺人

打死人

冇人提咪你提囉冷氣軍c

其實唔使提啦下話？指定動作黎咖啦，你岀咗去未呀？

你行過太子站就有班狗提你啦

live

IFC有人

Never forgive
Never forget

完全畀美國暴動冚過曬

有冇咩行動？

太子仍然送花

大保仔打個飛支紀念下吧

推啊

Fake news

好多傻仔日日講fake news講到當真
路透社晨早揾番曬831傷者同被捕者出黎
d傻仔仲日講夜講

咁我盡推非行動po

831 無差別恐襲 阻礙人道救援！

明明就成8-9個post 提左
冇人提冇人提
冇人提咪你提囉屌你老母
成日都要咁撚晦氣做乜鳩

對唔住

個個都記得

721 831 1001 1111

Pushhh

Resistance Live Media

5月31日下午七點，太子地鐵站B1出口，警方嚴陣以待，其中兩位警察身上裝飾有老虎圖案。
老虎在華人文化中，固然有其正面意思，但一向為人所畏所憎，如為虎作倀、苛政猛於虎。
對於平民百姓來說，老虎可惡，苛政也可惡，所以才會將兩者作對比。
在國安法來勢洶洶的時候，老虎、苛政，相關香港市民更有所領會。
攝/文：李遨

人手置頂

人地獻緊花啦出面

黑警無差別式打死人

推唔郁呢 你自己睇下熱門 一個831 post都冇
得我呢個 我唔咁做會推到上熱門？

旺角好撚多黑警

Tui

出幾個大波女有圖po應該可以即上熱門

食撚屎啦5毛

Pr又開埋d美國黑人post

可唔可以唔好再用呢d標題 冇人講咪你講囉

點解仲堅持做五毛 單機連登開心d？
ok

No la

你鬥唔過黃衛兵架啦
佢地話有 就有

係咪錯撚曬
人地歡迎國安法wor

警察就像對待獵物一樣，打完人之後成身血，然後在（車廂）外面慢慢觀賞（傷者）瀕死般流血。」8月31日在港鐵太子站被警員打穿頭縫14針，需留院9日的中學生Ken（化名）回想遇襲經過仍猶有餘悸。他接受《明報》專訪表示，對於被打並無特別憤怒，「原來現實就是這樣，警察權力大到『做乜都得』，不需要付出代價」。他已入稟向警務處長盧偉聰索償，並期望索取太子站CCTV還原真相，令涉濫暴的警員得以繩之於法。

Ken於事發當日曾去銅鑼灣「逛街」，至晚上10時許乘搭往調景嶺方向的觀塘線港鐵回家。他憶述，列車駛到太子站時，突然有一名身穿藍色上衣的中年男子向人群舉起鐵錘，雙方後來爆發衝突，有人丟雨傘、噴滅火筒等，其後港鐵緊急廣播要求站內人士離開。

他表示，當時情況混亂，車廂內「打緊交咁滯」。眾人見到有一輛荃灣線往中環方向的列車停泊在對面4號月台，隨即離開發生衝突的車廂，走到往中環的列車暫避。Ken表示，進入該車廂後，他站着背向月台收拾背囊，當時身穿白色上衣、沒有佩戴口罩或攜帶裝備，惟突然感到被人襲擊，「被打了第一棍時，我都不知道（發生什麼事），向前傾了一下；第二棍我感覺到很大力，左身撞向牆邊；他們繼續打第三棍，之後我跌倒在地上」。

他表示，被打後轉身望才發現，背後有約10名速龍警員向他揮動警棍，而旁邊的乘客爭相走避，險釀人踩人事件。「我記得很清楚，被打至倒地後，我下意識跟速龍講對不起。雖然現在回想，我根本不用道歉，但當時很害怕、很無助。」
他其後與另外兩名傷者在油麻地站送往廣華醫院治理，驗傷時發現左肩膊位置血腫，左大腿有手掌般大的瘀血，左膝蓋和左小腿都有瘀血；頭部穿三洞，分別有兩個3厘米和一個5厘米傷口，需縫14針，留醫廣華9日。他說洗傷口時劇痛無比，一輩子都難以忘懷，不明白為何自己如此年輕便要承受這些痛楚。
「對於7．21事件，看完之後會非常憤怒，很難平復心情。現在我受襲反而沒有什麼感覺，沒有憤怒，感覺好平和，原來現實就是這樣，警察權力大到『做乜都得』，不需要付出代價」。對於警員辱罵示威者「曱甴」、無差別攻擊市民，甚至與白衣人「搭膊頭」，他認為警員未有嚴正執行職務，加劇警民關係惡化，「恐怕長遠都無法修復，因為警察個底已經花晒，除非解僱3萬名警員，沒有可能了，唯一的就是警察遺臭萬年」。
Ken已由父親代表、入稟區域法院向警務處長盧偉聰索償，他期望尋找8．31事件的真相，並索取太子站CCTV，令打人警員得到應有的懲罰。「我對此感到光榮，可以為這場運動付出。」

警方表示，不評論已進入司法程序的案件。

明報記者 許芳文 戴晴曦

8.31 太子站內遭警扑頭 17 歲少年入稟索償 要求港鐵提供閉路電視片段

立場報道
2019/12/24 — 19:21

8.31 警方進入太子港鐵站清場拘捕，並在港鐵車廂打傷多人，其中一名 17 歲少年指當日於站內遭警員打傷頭部，早前由其父親代表入稟區域法院向警務處長索償，案件今進行指示聆訊，申索人要求警方披露相關文件，及要求港鐵交出閉路電視片段，法官排期明年 6 月 29 日處理。「反濫權大控訴眾籌計劃」發起人之一陳恭信於庭外強調，入稟並非是針對警方，而是要找出做錯事的警員。
17 歲姓李的少年由父親代表入稟，被告為警務處處長。原告一方今向法庭申請，要求警方交出涉案內部文件、流水簿、行動紀錄、電腦紀錄等，另又要求港鐵交出相關的閉路電視片段，法庭排期明年 6 月 29 日處理申請。
到庭旁聽案件的「反濫權大控訴眾籌計劃」發起人之一陳恭信於庭外透露，申索人的頭部被警員以警棍敲打了三下，事後須縫 14 針。而申索人的律師團隊今年 10 月得悉，港鐵已將涉案的閉路電視片段交予警方，但申索人一方卻無法取得相關片段，故提出申請。

大家唔好屌冷氣軍師，軍師we trust

死黑警

旺角道極多狗

PUSH

Pishh

Never forget
Never forgive

提完點？出去送頭？

點會唔記得
樓下架豬蘢提咗我成日

毌忘

岩呀，條仆街唔屌唔鬆化

人地係出去行動，唔係好似你咁，係屋企涼著冷氣屌人

呢d日子 真係會唔記得咩 記憶如果需要靠下下開口叫人出去先可以記得 咁呢段記憶真係其實真係已經比人遺忙咗

btw reply係因為好撚認同你
叫完人出去之後叫人手足自決就可以咩都唔洗上身
有咩就怪番手足自己無諗清楚

岩岩出去
太子站b1多狗到
前後幾個地鐵站附近全部都係狗睇實
屌

係咪叫曼德拉效應？
我見過有堆人獻花俾「死者」又喊又盛

提下手足，送左頭軍師只會叫你等612 救，唔似美國

究竟當日太子死左幾多人？
有無像類似天安門母親組織
提供死者名單？

ok

係咪又要去太子站擺花

831 打死人

冇死人呀

ピシャリ啲人開始違忘

你講笑呀？

好多五毛

點啊3毛狗

因為一個人作出黎嘅都市傳說 個個走去盲信 又話要FC

無死人點解唔敢俾人查呀五毛

收皮啦5毛

好嬲

呢個真係五毛 對上一個post 2018年
之前開post開得咁密 之後消失左
2年後上水變左五毛

831打死人

唔重要

成撚日話死人，先唔講無名無姓，連死咗幾多個都冇實數。又有人話死者親朋戚友已經全部被收買或滅口，咁撚易滅口同收買人心咁就唔使搞港版國安法啦。

831 831 831 831 831

咩啊兒登仔話見到手足個靈魂喺月台徘徊架

天下黑警一樣黑

人我都唔信有
但畫面一定好難睇，警察做嘅野一定好殘暴先冇得公開甚至剪接

無人唔比你地查 係查唔到 你地想要嘅結果姐

呢單野真係好撚怪
都冇人信，緊係冇人提起
既然冇人信，點解仲要係咁拎出來講？
個個月咁樣提，連自己人都心底裡都覺得on9, 想割你地。
定還是真係分化撚？我睇唔透

係
想洗人腦其實咩事都無發生過

唔信有死人

留精力搞721仲好